中意左個毒撚

做咩暗戀我😳

我已經有個動漫女友
你唔好再搵我了

無咩野既
主動約下佢囉
依家同性戀好普遍

如果佢唔中意我，我主動約佢咪好怪囉

男人好直接，
有興趣自然會理下你

你又中意人又介意人係毒撚自己諗啦

你邊度睇到我介意

約佢唔一定係情愛架麻
約朋友去玩得唔得
出多幾次街比啲暗示
如果佢無反應咪算囉

果個毒撚一定好靚仔

你的樣子。。。

你真係鍾意佢既咪諗下值唔值得為左佢主動啲囉

我都真係覺得幾靚仔

話人毒，但其實樓主係人哋心中都係豬扒啫。